{
  "id": "flashcard-english-5-unit-1",
  "title": "Tiếng Anh Lớp 5 - Unit 1",
  "subject": "english",
  "tags": [
    "english-5",
    "unit1",
    "vocab"
  ],
  "description": "Từ vựng Unit 1: All about me",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "countryside",
      "answer": "miền quê, nông thôn",
      "speak": "countryside"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "city",
      "answer": "thành phố",
      "speak": "city"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "grade",
      "answer": "điểm số",
      "speak": "grade"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "yourself",
      "answer": "bản thân bạn",
      "speak": "yourself"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "favourite",
      "answer": "yêu thích nhất",
      "speak": "favourite"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "basketball",
      "answer": "bóng rổ",
      "speak": "basketball"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "swimming",
      "answer": "bơi lội",
      "speak": "swimming"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "table tennis",
      "answer": "bóng bàn",
      "speak": "table tennis"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "animal",
      "answer": "động vật",
      "speak": "animal"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "dolphin",
      "answer": "cá heo",
      "speak": "dolphin"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "sandwich",
      "answer": "bánh mì kẹp",
      "speak": "sandwich"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "panda",
      "answer": "gấu trúc",
      "speak": "panda"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "football",
      "answer": "bóng đá",
      "speak": "football"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "fish and chips",
      "answer": "món cá và khoai tây chiên",
      "speak": "fish and chips"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "baseball",
      "answer": "bóng chày",
      "speak": "baseball"
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "introduce",
      "answer": "giới thiệu",
      "speak": "introduce"
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "beautifully",
      "answer": "một cách đẹp đẽ",
      "speak": "beautifully"
    }
  ]
}